會員：儲錢要供823係咪青山犯黎

屌你老母笑到我

收皮啦連登臭串乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“7”個新名 : 平凙唯（連人名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔
(第“6”個新名 儲錢要供824)

垃圾乞衣仔你上水未？

樓主係咪跟屁蟲嚟？
淨係識抄名
屌你老母笑到我

青山犯都唔會寫錯自己名啦

屌你老母乞衣仔

on9仔